「我恢復得很好，我也很想你們！」Red Velvet成員Wendy傷後隔兩個月首發文

昨天（2月21日）是Red Velvet成員Wendy的26歲生日，她昨天久違地在個人IG上PO文，分別發表了一則韓文問候及英文問候，這也是她自去年傷後時隔兩個月的發文。Wendy在去年的《SBS歌謠大戰》彩排失足，因舞台措施疏失，從2公尺高處墜落，經診斷後骨盆、手腕都骨折，右顴骨也有傷。目前Wendy仍在靜養中，並表示只能軟食，連珍珠奶茶都無法喝。

Wendy靜養期間也不忘工作夥伴們，Red Velvet的合作伴舞曾上傳Wendy在他們練習期間送來的零食，並附上一封溫暖的手寫信。此舉也引來許多粉絲及網友留言，紛紛表示「Wendy實在太善良了」、「簡直就是天使」、「自己受傷還不忘照顧別人」等等盛讚。

Wendy首先先上傳了韓文問候，並附上五張美圖，貼文以Red Velvet的打招呼「Happiness～」開頭，她表示時隔兩個月發文好久不見，謝謝大家的生日祝福，也謝謝粉絲們的關心，目前的她恢復得很好，也非常想念粉絲，並承諾自己會以健康的樣貌在舞台上與Reveluv（粉絲名稱）相見，希望大家在這段期間要幸福地過生活。

接著，團內的英語擔當也上傳了英文問候，這次以親暱的「Dear our ReVeluv」開頭向粉絲們表達思念，文末還表示十分感謝ReVeluv參與了她人生中非常重要的旅程，最後附上了唇印的表情符號。

目前Red Velvet正在進行日本的巡迴演唱會，Wendy則留在韓國持續休養。希望Wendy能夠趕快好起來回到舞台上與大家相見。

放心了

期待佢個新下巴 今次吾知有幾斜呢

收皮啦
咁撚樣跌落台都仲可以拉埋其他嘢講
你中肺炎死嗰陣希望你比人話係生性病呀

Get well soon my girl

算啦 唔洗理佢 都唔係第一日

支持呢位ching‧‧‧

好波

我溫早日康復

我女友很好 我會照顧她

會員李佳芯，娛樂台賤種

呢個仆街仲衰過印狗，直頭黑心

I need Wendy